連登仔可以聽一聽燒山的一番話嘛？

同時都係我的心聲

大概係使用暴力會令大家被邊緣化,得唔到大部份香港人及國際社會的認同

仆你個街唔好燈

其實佢講得啱

亦都借呢個機會,向警察呼籲,如果你地逼不得已要向年青人開槍,請你手下留情,向目標移開幾公分

燒山係無講錯

希望唔好再有流血事件

或人命傷亡

含撚啦廢柴肥系，次次得把口

燒山好野！！

6.12 佔領成《時代》亞洲版封面 「香港在捍衛自由的戰爭前線」